仆街，琴日咪有個post叫人去通宵拆鐵，原來係想用卧底捉人

鬼post
[突發] 18區通宵拆鐵

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

呢幾日喺連登有一班極端嘅偽勇武，完全唔聽人意見不斷玩分化。
大家要抄低呢班人NO.

係咪可以block？

繼鳩sir, 你點知的？

認住佢id/名就得

係狗都唔出奇，想引班人去mtr，之後一網打盡

一早block左條友

改左名

鬼post都有900正評 大家小心

我就係想話呢班一定係黑警

最恐怖係通常一啲唔夠膽出嚟嘅人都會比正評。

改左名一定係狗，推多比啲人睇，小心隻狗帶風向

Doing the SAME thing MORE THAN ONCE within very short period of time is RISKY. Risk is even bigger if that is done in the same location or nearby.

After the first time, the opponents will have enough time to prep and arrest. The cost and risk are much higher as a result.

Be alert !!

真係要注意

琴日休息點知班黑警做埋我地個份

就係我了 見住大家翻工翻學 等運到 真心燥

屌仆街!! 多謝樓主
幫你推

狗嚟

thanks! Blocked

完全封鎖

學隔離po話齋，啲狗唔係咁蠢

佢搵幾個假示威者係站內，等你冇戒心，一入去，比埋工具你，比你揼幾下，就可以拉9你

周拒出黎

勁多釣魚PO...各位自己睇路

名都改埋

佢地好急捉人。末日心態。我諗班狗冇可能認為目前狀態可以一世。不論我方輸贏，佢地一定係condom。 現時中共要用佢地做黑狗鎮壓港人。但之後管治時，冇可能唔做任何事黎緩和民憤，否則難以管治。若中共係完全唔理香港有幾㿉爛，大可派解放軍。 暗派武警扮狗，就係要鎮壓港人同時俾個理由外資唔會完全撤走。

Push

停一停等星期六日先啦

Block 咗個死黑警

推呀

每個呢啲仆街都follow，追擊住

好明顯架啦
一早講左休息最好

小心比狗帶風向

建議執個list提提大家

其實根本依家仲叫人拆鐵係咪大伏

一早完全封鎖左，應該係狗

其實班狗仲會扮手足做完嘢再響連登出post屈係我地做添

831

一睇就知鬼到喊

Username : 宜家傢俬垃圾公司

做既野會越來越瘋狂，激嬲香港人來大規模鎮壓。
香港人要好似太極咁，平靜看待，唔駛同佢急。

所以萬事小心，停止一切武力。
等鬼做嘢，然後交片比記者

你出呢個post想幫狗洗白呀？
一直破壞都係D狗做

真勇武唔會公海組隊啦，得罪講句，信嗰D都on 99

Block 左條友佢

都覺得佢怪怪地 明明九龍灣車廠咁多狗仲叫人去拆黨鐵

尋晚臥底係晒站裡面，最終目的想捕班手足入去扑野時出嚟捉人，但尋晚當然先被市民發現先

呢個唔係鬼 係on9 真係當人傻咩

已follow

佢地真係ON99..哩好D啦好心
咁易比人發現..發現左仲要發爛渣想噴尻人

哇一定要推！

原來係咁

推依個

琴日黨鐵內部收車後已經叫哂所有員工即走
就算番overnight 維修人員都係
所以開post一定係鬼

明白哂
連登真係好多鬼
佢仲出過咁多post帶風向

Number幾多？

#156666

好心大家咪乜鳩都正皮啦
條閪佬一早block左

講左好多次 班狗一定係condom 等捉晒班人平定晒 最後處決埋班狗

你以為你班狗好高尚？ 人地黨員先係自己人

身有屎

再開POST就仆街死
#156666

Block左好耐

小心伏

一早 block 咗條友
原來真係鬼嚟

就算唔處決都只會係警隊入面既賤種. 有著數; 有得升一定係大陸人, 呢班狗就算係高級警司都只係幫大陸人係街到執屎

本身已經block咗佢

呢件事證明左，已經好多狗係連登帶風向
唔係話分化唔分化，係叫大家真係要小心，分清楚係人定係鬼先好行動

晨早BLOCK左

即刻改名
身有屎

送多隻比你地
又係吹風通霄+唔返屋企+終極一戰

一樣, 封左

用追蹤功能

pish

正

家陣佢改名又再呃人

過街老鼠一隻

出邊有人話要圍馬鞍山狗屋
大家都要好小心 班狗一定預備好今晚大圍捕

狗

我扑左既, 請問開 post係邊個?

今日風向係唔拆wo

唔好完全封鎖
仲要追蹤佢
費時佢再伏其他人

起底又唔似係狗

一早block左

原來我一早block左
咁肯定係鬼

on9先通宵拆冇記者死左都冇人知

條撚屌改左名

真係一早block左

你知唔知我出post建議和理非中午集會都比人狂屌
中午和理非都話送頭
連登mon post狗當人白痴分化人
再唔搞下呢班極端分化燃，呢場運動真係玄

狗其實好聰明，但遺憾無良知。希望終日皇天擊殺

BLOCK左頭10個推人去做既

即係照去外圍 但唔裝修 入面嘅黑衣就係狗

❌ 聰明

⭕ 奸詐狡猾

抄緊

樓主同埋個post都係鬼
班驚察根本想搞破壞嫁禍
班驚都未敢交代
樓主就衝出黎幫佢地解釋

有冇狗ac嘅list
一次過block撚晒班仆街陷家剷

都分化左四個月，無論幾多分化post只要團結就唔會完

屌

追蹤埋最好
睇下佢地想點撚樣

吹雞又唔落code ，死黑警自取其辱

未必要block 可以follow佢一出post就警告係狗post

證據？
唔同意還唔同意
起底睇過唔似鬼
似 on9

仆佢個街，我覺得我地呢啲真連登仔女要成立支連兵狙擊呢啲狗account

已留名追擊佢

係撚，黑警本身劇本係大肆破壞再屈落香港人！點知俾人影到！樓主想作故仔幫黑警洗白！ 拉！

邊有得證據呀

影撚住踢人都話yellow object

鬼撚到仆街
拆鐵不嬲都係行動日先做既
同埋唔會咁夜仲入去啦屌

呢條友一早block咗原來

推！

小心

要抄低,前幾日同佢地開戰勁辛苦
逐個起底發現全部煽動撚

block9him

一早ban左

好正常
連登tg佢哋唔大力滲透先奇

鳩硬sir都少有名氣有得防
好多極端acc冇人認得個d真心危險
可疑分子:
Tony_Sxxxx
最後xx
醫護與xx
美國國旗xx

狗已經認左係有便衣狗伏人（伏唔到就自己攪破壞）

仲有個狂人日記又叫人去新港城裝修

Mon po狗

我建議唔好block, 追蹤佢嘅post, 一出就追擊加舉報, 反滲透。剛剛有個叫康城泰利王啲fake news狗吹風狗已ban

對家進 我地縮

唔好爭一時長短

屌佢老母 班狗咁撚樣打橫行 有撚排同你玩

Noted 完全封鎖

開ppst提會有用d

早兩晚圍捕我都捉左隻

同佢地成晚行動一樣

沙田要人!!!!!!!!!!!

好多都係狗黎小心

真心
我努力出post想勸大家都被屌左鑊甘

黑警好想嫁禍

我都係被屈毛有幾日真係心灰意冷唔想再上連登。

仆街狗
［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

認住#156666改左名 佢係鬼 邊個post見到佢都通知聲

小心比鬼帶到風向

好撚鬼 好在無手足上當

好多引人去特定地點裝修的一毛犬

blocked

呢條友太明顯係

整返個連登警犬表俾大家可以block

又搵到多隻狗

睇路啦
要做唔洗公海約既
各自小組打游擊戰
做完狗都未到啦
保住條命慢慢玩
港鐵算啦副手呢
主打係個政府到
目標係清算黑警
還返港鐵俾市民

一邊做臥底一邊拆鐵，捉到人就入佢數

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

大家有無發覺宜家帶風向嘅多數都唔係P牌
好多話要幫人裝修嗰啲都唔係P牌
唔好見到非P就放下戒心，睇多啲連登以外嘅資訊先好決定，上星期六已經俾人吹休息日吹得好勁

有無諗過屈你嘅只係狗 就算三千人屈你都只係10%嘅狗，佢哋得閒無嘢做上嚟吹下風有幾難

死人 失蹤 嗰啲都一大堆正評
都無撚腦

可能係狗，亦可能因為有mon po狗
不過我相信係狗機會大啲
mon完邊有咁快行動

block冇用
block完佢帶風向你都唔撚知

一早講咗啦，俾連登仔鬧分化話係冷氣軍師，收皮添

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

真相呼知欲出
琴晚有黑警 但無破壞到上水站
警謊聲明話佢地執行緊職務
1. 破壞 2. 埋伏捉示威者

已block原post樓主

盜用手足電話唔係無可能

本來想破壞 , 點知黃左先無做

但其實真係好蠢
我未見過示威者驚鏡頭驚比人影到就決定唔破壞
入左去比人影到黑衫疑似警察
係我就點都破壞左先 警謊可以唔認
而家入左去但又唔破壞反而證明左100%係黑警

捉狗

所以証明好多狗 大家睇路 同唔洗咁在意啲分化撚

block得 鬼來的

Block 狗

呢個初初以為係五毛, 原來係狗黎

提高警覺但勿捉鬼

一早就鬼
後知後覺

又一隻

多謝你上水

Blocked

真係好撚多鬼
大家要提高警覺上連登阿

大家記得保持 理性&獨立思考
咁先百毒不侵

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推 sorry sir 你柒左

#156666係鬼，改名都冇用

估到啦 咁撚鬼

Mon 住佢d 行動post

我屌

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

一早講撚左啲活動咪亂跟
之前有人話文宣做左大台其實係有機會
之前六區都明顯有狗亂放IDEA引人咩會師行去TST死位
已經證明被滲透
所以活動一路都講緊你覺得合理先好參加,唔係日程表有就跟
民智好重要,保持思考

( Show Blocked User - NMGnLMG )